[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (4792)

fast

slow

角呢

爆c 快！！

整多兩個角先完半場好嗎

冇12m?

04贏唔贏到

樓下on9仔

下半先 未買

-5

5555

55555555555

7.5b 8.5b

555555

555

係咁開角 啲角細既巴打都幾燈下

正氣啊 8.5b

5C

羅.....SI.........

8.5b就快

柏林咁刷得

屌 入唔切

買緊7.5又連

-4

半主 10 1 100

咁搞法04真係就嚟玩完

岩蛇有水未

lm

me

Lm

我

好彩有7.5b比我入手
大注75b 蚊注9細 hehe

頭先個場半6全9

手持8.5b 照叫
半場刷爆ok ?

-3

頭先買唔到就唔駛買

有一敏邊有得輸

k

單邊角 下半場會唔會停經咁停

入唔切角

柏林d角球有d料 斬得好到位

買左2k贏緊一球就貼飛
笑能4人

要啦

法國得sai失左控

柏林入波未

死球好勁

04 下一隊入球

入球球員 亨特拉爾

佢好似買左第二球咋喎

即場有咩選擇

今朝城南有人貼左一皮野添啦

比多角啊

學唔到架喇你

傻閪yy

$2000主盤

反cup照贏

半5全10ok?

屌 岩岩睇返細潘同陳sai 贏咁撚多

7.5 8.5b上阿

幾時先可以輸能死班死燈西

yy貼？

主入未

係，貼上黎gel 頭

邊有

好心咪咁柒啦
再呃先有錢賭
廢人一個

得蛇原來咁撚有米

黑鬼隻閪手

借返黎

屌那星。。。 要左04＋0.5/＋1角

比人炒5-0

睇住佢由正正常常>昆水>痴線佬

用你嘅本事借

好緊張 同巴打玩

搵啲燈西買你對家咪得

失撚曬控

老友早晨

之前只買上盤

開到13角，頭十抽兩個派$100

最好9c 完大家開心快樂
我9細走水is ok

Ok

好

輸得起先好賭 咪借錢賭

贏到

123

羅巴即場入咩好？

柏林有頭威

和緊波喎CHING

04對家

玩返1000蚊注啦

馬如何

輸撚死人呀！

買左1-3 訓醒對答案

捷甲破蛋

聽日之後幾時再有波？

輸到頭痛
但頭先足波贏返返黎

燈西輸到戶口一蚊都無
10 1 100

1:2都偷笑

唔理啦 買左50$ 中未今個月食飽啲

星期三 一場德乙

你幾時變左女人

有野做 冇玩到
不過今日cls

收到

蝗蟲巴

我決定唔再呃大家

想溝你好耐了子言巴

俾我就補多注1:4 2:3

04等輸

1:1 5c ft ok?

本身想買下盤
貪咗直買和

燈膽精英 友好日子

齊贏！

好掛住英超同澳假，德甲輸到頭痛

因為史浩克04 所以估佢4球

幾時煮野食

2-1
101100

ok

手

我了

1

冰封角球

半二全二

04 ng
有冇手足

撐你 之前買左2.5細

買左1k
長跟燈西對家當供股

日日到煮，整咗芒果布甸點睇

9.5b買注玩下

D角又開始冰....痴撚線...

柏林聯10號入波 派2個100頭十抽二

有

inlm

m

im

啱啱先開波

5分鐘咋喎師傅

柏林你再唔贏 你就會降班區架啦！

6666

想食

睇黎呢幾日大家執得唔少，咁多人派錢

啱啱開咗5分鐘

又贏

-3C

燈

薯條有消息未

66666 -3

買左8.5b

同路

叫雞比人捉咗？

下場科龍角細feel到

3.5B GOGOGOGOGO

門仔 仲係唔係到

係都8.5s震
起碼都10 11c

Hi

德甲成日冰30分鐘

連針左10注好冇信心

7.5b派錢咁派

已經feel到04股氣勢
ng食硬

叫到8先

即場柏林聯第3球@2.12

（可以重注追數）

入球球員：前鋒11號 卡美路安東尼

買得對家

柏林聯10號快入

咪咁啦

吹大咗

柏林爽手喇

買左柏林 求大岩高抬貴手

即係要買對面？

又半大全細

正水來

咪撚燈喇！

比多3c啦

Gun

栢 入佢！

又Gel

2-1 或者 1-2 未？好柒悶

20蚊試下先

兩大燈西聯手
柏林聯會唔會全隊斷腳

救角dllm

又有9.5 似9c ft

比多4隻角黎威下先

咪啦 快手8c

04手足可gel

救咩撚野 屌

柏林聯

好仆街

慢慢追囉
琴日收左汽車嗰注之後都針返出去

你咪燈西囉

啱啱紅色衫嗰條仆街

刷下喇屌

nba未， 和波就唔好學人踢波啦

本都冇點追...

邊個紅色啊咁撚多紅色

04頂撚住 終於唔洗輸盤

04準備反底

快刷角

屌你老母 角呀！

2.5/3s 頂唔頂到？

Mark住個1號啊 個1號好波呀

冰到爆

屎眼黑

8.5b ready

咁仲賭

唔好冰角

刷下角啦 04
炒撚咗華拿佢啦

最後400啦

即場 無入球

今日輸咗幾多

屌-3啊！

同路 兩日針左12k

等緊8.5b

-444444

Gel 你老母 ！ 柏林 gel

冰到癲

睇個勢冇波入啦

支持

77777

Miss哂羅巴角

又黎半5全9

角！！！

今日未贏過一場波馬，04 gel

繼續悶吖 2.5s

30分鐘可以刷多幾多角

04 可唔可以入返一球....

重有一球

3最多

2100 真係最後2500...而家得返400買左8.5b...

04 ng落飛

04

封咩

有機紅

買左咩

邊隊？

咁都唔洗兩黃

快撚啲刷角

又冰 好似上場

冇事啦

兩個炒埋一碟， 瞓覺返去瞓啦

冇啦 五五波

和 歐畸嗎

買撚左岩岩賀盤

買佐下半..補個飛先..補個大波..主入既唔使輸得咁甘...
客入食晒兩注

角呢屌你老母

刷多3c 先啦

柏林狗刷啦屌

完場未

得返半個鐘 就輸哂啦

4啦

04應該再入一球

04頂撚住

冰到咁 點叫

又開始冰 一去到6十幾分鐘就開始柒

嘩 唔係冇8c 呀

柏狗射阿！ 我要2:1阿！

8.5都出埋

7c 完

刷c呀

70分鐘 開始nba

又冰c 屌

係唔係長追細可以發達

我注9細好閒
幫手8c先

上半場最尾幾分鐘已經刷多3個

ccccccccccc

下半場兩隊加埋起得一次腳
又想黎半2全2

兩隊唔係以為呢啲六分波 拎一分就唔洗護級?

8.5b 都針派200俾你起機，再針就戒賭啦， 千祈唔好借錢賭

十啦好嘛

真 下個月出糧就係好漢

已經叻過多蒙狗

我完全理解唔到點解上半場5角 下半場零角 咩戰術黎

兩邊握手super

爽手整多4c dllm

又停哂角

8都難啦

係咁大家傳比大家定點

靜到

7?

7777

04真係刷唔到 連入禁區都難

有無直播LINK

停足20分鐘

未撚買 屌

撚賭仔， 啱啱更衣室傾掂數

7C

講多幾句plz

連c未

Ccccccccccc

睇下係唔係真係輸先屌記得上個星期同你屌波一齊嬴,而家變到咁

屌，等緊足水

得7c有咩用

DLLM 柏林肯嬴未

cccccccccccc

比c

講就有用
佢咪發達

2.5/3入得過

悶撚到

大家和波各攞1分先穩陣

比多3角我威下先

角角角角角

史浩克04入波未

幫手燈下

唉屌柏林

同燈西同路輸一半當贏啦
唔洗輸晒

等2.5高水

下半場04刷啊

7.5 8.5b 上啊

痴線..明明總有一邊嬴...
但好似兩邊都好擔心咁..
上下盤都無人開心咁

-2

我尋日都針到仆街，好彩今日大鳩生性

岩聽

柏林聯下半場變身

9.5上船 ok?

-333333

04得半格輸撚埋去啦

好快又有8.5

咪呀你

買左城南

04 8.5s 又要練心

頭先等足水又封

啱呀

04快d贏左佢

04咁都炒飛機

刷呀

一定賽前中位數

我就補個大波飛算...
廢時乜春都無晒

3角好無

入末 快大

04下半場禁住屌

買咗少少冇入球燈燈佢

04呢D西波都有人買

咁都唔入 對家入

快D整球12碼啦

繼續今4角 仆街柏林想點

神8完場

屌你老母

伯林唔刷對家入

可唔可以響兩嘢畀我清醒下， 睇到就快瞓著

好似10分鐘一角咁好痛苦

cccccccccccccc

半2全2

04入波未 屌你老母

上盤又死，威左十分鐘

上半場攻得好地地...
下半場無郁過...

半5全7

係咁鳩斬 有西用咩

下半場做咩撚野

想點呀ＤＬＬＭ

又冰河世紀

燈西加持有得威一陣算好

買no goal 算，悶L到

唉屌又輸

你講到好好笑

-2cccccc 屌佢地老母

cccccccccc

踢緊乜撚野

角呀

下半場冇波冇c

係唔係出名無氣 下半場

柏林比人吊打?

柏林冇電

屌你老母俾多2c

刷個靚啦

8.5又黎

叫黎都覺得自己on9 主隊都無心贏

唔係瞓地就飛機

唔知踢緊乜

dllm 柏林就拎紅

3.5B

半場得兩c

80分鐘後決勝負

大力踢上天

快刷c

炒撚咗華拿佢啦 屌

冇囉 冇力 跑唔郁

俾兩角

同路 等nba

45min 5c 75min 仲係7

柏林認真未？

on9 唔屌唔得8.5b咁都唔開比我?

feel到柏林會紅之後俾人入

兩隊垃圾冇12m都唔洗入到波

10min 1c

買客算

04 ng?

似神8 屌

係咁踢高個波 德國波真係on9

888888888888888888888888

自己省自己

8888 -1

-1....

88888

咁樣送

8CC

-222222

史浩克04準備入波

有冇9c

屌多粒啦

狼堡廢到咁都第六

04 love 玩角球
7.5走人

召喚連c雅

俾多c!!!!!

7.5b gel左先

俾多個角球嚟！

比多1角

跟左8.5

-1 AND 客入

-1

8c ft

NBA未

柏林比球黎

上半埸柏林刷 ; 下半04刷 你話唔係夾埋我都唔信

根本德國波就係垃圾 德乙on9到痴線 下下高空長傅

洗撚咁緊張咩 點會無 8.5b

柏林爽手

比多c

等收錢

快入啦

叫未

屌你啊

換入美斯 我有無聽錯

柏林聯做緊咩7

10c完

柏要入了

冰撚到

無

場場最多得10角

04 gel

12m未？

一角一球啦屌

04咁都唔紅？

比多兩角啦

主刷多兩角 入波

木白gel

入波未

仲有10分鐘點會無

04入波 未？

唔洗睇喇 Hea 足十分鐘完場 仆街柏林聯

主12m

神8炸 德甲撚狗

柏林唔踢輸埋佢啦
無波無角

.....冰30分鐘c都見過

上盤又輸，屌你老母驗腦買隊德乙波

主你老尾

伯林入多粒啦

-2CCCCCCCCCCCCCCCCC

就來

60都見過

唔係又no goal 悶波下話

係成日見 一角超人

3.5s易到

04 win + 10c

柏林會贏！

9c大家開心

利申:冇買

無c就咪撚叫喇

80都見過

狼狗半2全2角

g持

ccccc

星期日Ｄ波真係輸撚死人

2:2 ok?

柏林win 10c大家開心

仆街 哩場我有買

不了

04反底

門巴係唔係到

咁先真

-1c

1:1 8C FT 全部兄弟都開心齊Win

兩連角

1:2 cccccccccccc cc

9.5b 就真係難d. 8.5 b 真係輕鬆

柏林下半場刷下啦屌

柏林係無撚哂氣？

1:1 完場101100

yes

咪gel

柏林係冇晒力 只求唔輸 有就鳩斬 on9

1:19C

係

得你win姐 全乜撚野部

04 易能到

i

下半場比人屌返轉頭 冇氣啦

我唔開心

通常大家咁叫就8c完場

今日有冇一場會係超過10

你條仆街幾時死？

Me

呢場和撚硬

OK

你都on99

下半場加埋起5次腳不如唔好踢啦
又半2全2

又係最後十分鐘冇c 戒了

04刷多2c 大家都5隻角打和喇

仆街波

爽手俾多c!!!!!!

不如下場先講

垃圾柏林唔刷輸撚埋佢啦

04ng 逃生門

好難講

你點睇你岩岩個決戰

04絕殺到未

角球呢屌你老母

cccccccc

最後十分鐘先黎冰

叫極都無角 成班傻系

訓地時間

私家🐔？

2連c 10 1 100

門巴要左幾c 細？

場波吹停多過踢屌你老母

大家都叫緊，你條柒頭係都要衝出黎

cccc

犯規多過食飯

2:1/1:2係咪會仆街

下次先

Cc. Cccccc

111

打交啦屌你老母

9c 1 100

ccccccccccc.

1111

ccccccccc

2：2 收齊

成班傻系系

柏林應該有12m

去撚到門前都收步 on9

嬴我一場半場,KAI子一名,唔會叫SIR

04咁都唔入

派未？

咁都唔入。。。04真係

輸晒未

有未？

成班撚頭出黎搵錢

好撚假

90mins

0297 07-06-2020
23:12 入球大細 星期日 7 柏林聯 (主) 對 史浩克04 (客)
大 [2.5/3 球] @ 4.50

默契波黎

柏林咁都唔出腳 俾個c都好

人地禁區都入唔到

無角 成班傻系

8.5大 gel得啦 點會成10分鐘都冇角

有性格 我鐘意

柏林聯完全冇心贏

拎1分就夠咁

9999999999999

1-1 9c 99%

Cccccc

9角

9c-1

9999-1

9999
8.5 gel

9c

搞咁多野高水8.5B咪又係要比我贏

輕鬆

連c雅

買左 已經知唔會開到 好似上場咁 最後十分鐘冰

4-4 12C 1%

俾你祝福完仲有命行得返出球場都當贏啦

9CCCCCCCCCC

9Ccccccccccccccc未

有條柒頭要叫羅sir

06 絕殺

10c

10?

10c goal

10C

10000000000000

0297 07-06-2020
23:12 入球大細 星期日 7 柏林聯 (主) 對 史浩克04 (客)
大 [2.5/3 球] @ 4.500297 07-06-2020
23:12 入球大細 星期日 7 柏林聯 (主) 對 史浩克04 (客)
大 [2.5/3 球] @ 4.500297 07-06-2020
23:12 入球大細 星期日 7 柏林聯 (主) 對 史浩克04 (客)
大 [2.5/3 球] @ 4.500297 07-06-2020
23:12 入球大細 星期日 7 柏林聯 (主) 對 史浩克04 (客)
大 [2.5/3 球] @ 4.500297 07-06-2020
23:12 入球大細 星期日 7 柏林聯 (主) 對 史浩克04 (客)
大 [2.5/3 球] @ 4.500297 07-06-2020
23:12 入球大細 星期日 7 柏林聯 (主) 對 史浩克04 (客)
大 [2.5/3 球] @ 4.500297 07-06-2020
23:12 入球大細 星期日 7 柏林聯 (主) 對 史浩克04 (客)
大 [2.5/3 球] @ 4.500297 07-06-2020
23:12 入球大細 星期日 7 柏林聯 (主) 對 史浩克04 (客)
大 [2.5/3 球] @ 4.500297 07-06-2020
23:12 入球大細 星期日 7 柏林聯 (主) 對 史浩克04 (客)
大 [2.5/3 球] @ 4.500297 07-06-2020
23:12 入球大細 星期日 7 柏林聯 (主) 對 史浩克04 (客)
大 [2.5/3 球] @ 4.500297 07-06-2020
23:12 入球大細 星期日 7 柏林聯 (主) 對 史浩克04 (客)
大 [2.5/3 球] @ 4.500297 07-06-2020
23:12 入球大細 星期日 7 柏林聯 (主) 對 史浩克04 (客)
大 [2.5/3 球] @ 4.500297 07-06-2020
23:12 入球大細 星期日 7 柏林聯 (主) 對 史浩克04 (客)
大 [2.5/3 球] @ 4.500297 07-06-2020
23:12 入球大細 星期日 7 柏林聯 (主) 對 史浩克04 (客)
大 [2.5/3 球] @ 4.500297 07-06-2020
23:12 入球大細 星期日 7 柏林聯 (主) 對 史浩克04 (客)
大 [2.5/3 球] @ 4.500297 07-06-2020
23:12 入球大細 星期日 7 柏林聯 (主) 對 史浩克04 (客)
大 [2.5/3 球] @ 4.500297 07-06-2020
23:12 入球大細 星期日 7 柏林聯 (主) 對 史浩克04 (客)
大 [2.5/3 球] @ 4.500297 07-06-2020
23:12 入球大細 星期日 7 柏林聯 (主) 對 史浩克04 (客)
大 [2.5/3 球] @ 4.500297 07-06-2020
23:12 入球大細 星期日 7 柏林聯 (主) 對 史浩克04 (客)
大 [2.5/3 球] @ 4.500297 07-06-2020
23:12 入球大細 星期日 7 柏林聯 (主) 對 史浩克04 (客)
大 [2.5/3 球] @ 4.500297 07-06-2020
23:12 入球大細 星期日 7 柏林聯 (主) 對 史浩克04 (客)
大 [2.5/3 球] @ 4.500297 07-06-2020
23:12 入球大細 星期日 7 柏林聯 (主) 對 史浩克04 (客)
大 [2.5/3 球] @ 4.500297 07-06-2020
23:12 入球大細 星期日 7 柏林聯 (主) 對 史浩克04 (客)
大 [2.5/3 球] @ 4.500297 07-06-2020
23:12 入球大細 星期日 7 柏林聯 (主) 對 史浩克04 (客)
大 [2.5/3 球] @ 4.500297 07-06-2020
23:12 入球大細 星期日 7 柏林聯 (主) 對 史浩克04 (客)
大 [2.5/3 球] @ 4.500297 07-06-2020
23:12 入球大細 星期日 7 柏林聯 (主) 對 史浩克04 (客)
大 [2.5/3 球] @ 4.500297 07-06-2020
23:12 入球大細 星期日 7 柏林聯 (主) 對 史浩克04 (客)
大 [2.5/3 球] @ 4.500297 07-06-2020
23:12 入球大細 星期日 7 柏林聯 (主) 對 史浩克04 (客)
大 [2.5/3 球] @ 4.500297 07-06-2020
23:12 入球大細 星期日 7 柏林聯 (主) 對 史浩克04 (客)
大 [2.5/3 球] @ 4.500297 07-06-2020
23:12 入球大細 星期日 7 柏林聯 (主) 對 史浩克04 (客)
大 [2.5/3 球] @ 4.500297 07-06-2020
23:12 入球大細 星期日 7 柏林聯 (主) 對 史浩克04 (客)
大 [2.5/3 球] @ 4.500297 07-06-2020
23:12 入球大細 星期日 7 柏林聯 (主) 對 史浩克04 (客)
大 [2.5/3 球] @ 4.500297 07-06-2020
23:12 入球大細 星期日 7 柏林聯 (主) 對 史浩克04 (客)
大 [2.5/3 球] @ 4.500297 07-06-2020
23:12 入球大細 星期日 7 柏林聯 (主) 對 史浩克04 (客)
大 [2.5/3 球] @ 4.500297 07-06-2020
23:12 入球大細 星期日 7 柏林聯 (主) 對 史浩克04 (客)
大 [2.5/3 球] @ 4.500297 07-06-2020
23:12 入球大細 星期日 7 柏林聯 (主) 對 史浩克04 (客)
大 [2.5/3 球] @ 4.500297 07-06-2020
23:12 入球大細 星期日 7 柏林聯 (主) 對 史浩克04 (客)
大 [2.5/3 球] @ 4.500297 07-06-2020
23:12 入球大細 星期日 7 柏林聯 (主) 對 史浩克04 (客)
大 [2.5/3 球] @ 4.500297 07-06-2020
23:12 入球大細 星期日 7 柏林聯 (主) 對 史浩克04 (客)
大 [2.5/3 球] @ 4.500297 07-06-2020
23:12 入球大細 星期日 7 柏林聯 (主) 對 史浩克04 (客)
大 [2.5/3 球] @ 4.500297 07-06-2020
23:12 入球大細 星期日 7 柏林聯 (主) 對 史浩克04 (客)
大 [2.5/3 球] @ 4.500297 07-06-2020
23:12 入球大細 星期日 7 柏林聯 (主) 對 史浩克04 (客)
大 [2.5/3 球] @ 4.500297 07-06-2020
23:12 入球大細 星期日 7 柏林聯 (主) 對 史浩克04 (客)
大 [2.5/3 球] @ 4.500297 07-06-2020
23:12 入球大細 星期日 7 柏林聯 (主) 對 史浩克04 (客)
大 [2.5/3 球] @ 4.50

9c!
多謝羅巴

半2全2 假2.5b希望食狗屎半2全2 假2.5b希望食狗屎半2全2 假2.5b希望食狗屎半2全2 假2.5b希望食狗屎半2全2 假2.5b希望食狗屎半2全2 假2.5b希望食狗屎半2全2 假2.5b希望食狗屎半2全2 假2.5b希望食狗屎半2全2 假2.5b希望食狗屎半2全2 假2.5b希望食狗屎半2全2 假2.5b希望食狗屎半2全2 假2.5b希望食狗屎。。。。。半2全2 假2.5b希望食狗屎半2全2 假2.5b希望食狗屎半2全2 假2.5b希望食狗屎半2全2 假2.5b希望食狗屎。。。。。。。

9左

10C
易9到

係囉

連C

10ccc
8.5 9.5 gel
刷呀

10

中呀

多謝

11

3連

入未呀,屌你失撚左控 架又丟撚完

999999呀！！！！！

11....

cashed

失控

11 易到

開到先有得你咁得戚
背後已經瀨左屎

11

11c 再goal

刷咁多入啦

勁！

有人要叫你羅sir

11c

準備2:1

04入未

goal 11

易撚到手

點解臭格受讓

好彩

無運喎

12

8.5 9.5 10.5 11.5

9.5b兩分鐘收錢

連角9.5B gel

1:2味

10.5b易到

收錢

後悔冇買角大添

12c

我了 抽未

2:1抽2派100

主絕殺未

角細撚係邊到

痴撚線
好彩9細跳埋船
正到

我了莫巴

得返幾分鐘先刷角

12埋
狗會大派錢日

唔叫邊撚到有C阿 依家12C啦

一敏

cls ball

你條柒頭捐返入你老母個閪啦

12C

爆角爆到

快21

自己講話預8C左右
宜加又話11C 你好撚波啦你 你唔守龍哂撚左你

絕殺未呀

有條友叫門唔知乜撚野話今場有8.5b就叫你做羅sir

完場未呀屌

要三格3·

癲到12

殺晒啲角細撚

2:1 未

04快入

04入波 我去維園裸跑

補幾多！？

柏林刷完c到絕殺啦

人地之前有話預10-11

突然連環角。。。 8.5已嬴理撚得你

我估12c
8.5 9.5 10.5 11.5
7.5 足水買緊有角

你老母就傻閪 生左你條傻鳩岀黎比人笑

3分鐘4角易撚到

角大又贏

刷多兩連

咩叫門唔知咩,叫門神/門SIR 屌你老母

屙篤尿出黎收錢

啲角開哂啦完場未

柏林刷角絕殺埋我真係叫你一聲大哥喇

唔引戰了,再見各位

咁樣四連無野講

咁正氣刷咪又係和 屌

半2全2屌你老母

大家有錢收咪好囉

好多人派
希望冇得抽
派都派得多

04 入未

。。。on9 4連角

On9仔是你

輸超多？

2.5b都開唔到出

04禁屌唔入=?

04快入開心下

平半上盤收屍

04入波直播食屎

好彩拎得番04 ng啲錢

04反底贏盤

連登大船有邊次開得出

和囉

咁咪對家入

04奇蹟入波plz

補3

又估中

柏林入未

支持！

第三球又死，上盤又死，屌你老母柏林聯

2-1 101100

13

04入波我去屌林鄭

13C

今日6. 大鳩+角大

12121212121212

13-1

13c

顛撚到

04準備失波

易到
中場叫晒d frd買角大

是但搵一邊入啦屌

主肯絕殺未

勁

派未

14

14都買

Goalllllll 1:2

縮返入你老母個閪啦

so b 反手gel ?

中

柏林D門前廢撚到

入唔到7.5b 喊出黎

高水博下

本身平手盤 肯定和波

三格角大？

弱智仔黎

單刀唔入？

快

下半唔射波 ho ball

乜都開哂啦

2隊都差唔多

多謝羅巴
本身9s 500等收錢
好彩你出現
買左7.5b 再9b跳船

9.5角細咁樣爆 捱足成場...

入未

睇左90min 贏得注 no goal

11 FT
04 +1 易到

完場

係上半場幾次對住個龍都唔入

鬥踢出界

擲界外球哂左幾多時間

入咗啦，上半場

吹得好撚準時

有人派了

下場 玩唔玩

好啦,知道了 咁想問下你12點會買咩?

唔洗理班on9，贏錢都jer住哂，痴撚線

04又贏一場

盤

半大全細

好彩有羅巴 追咗幾千蚊數
多謝哂

你係球証都嫌悶啦

科隆 對家

屌

屌你一敏 gel乜柒姐

妹妹下咁

睇德甲睇撚壞眼屌你老母

兩邊唔想又輸咪打和算

科龍果場咁似狼堡

咁少人睇德甲波架咩，多數都準時收工架啦

下隻大船準備入閘， 大家排定隊先

科隆讓人

個條撚樣好煩。見到追擊左你成日

真心佩服你睇角好準

個條撚樣block 左佢算啦

del app 了

科隆個種廢到

無柒頭cashed

講開就嬲唔記得邊場話補4
92'30就吹
我差一角

奧格斯堡可以試下

屌你老母臭閪04

OK 轉數快唔該

羅巴感謝7.5提水

04 真係守到 好滾動

2.5s 頂到心臟病

半2 全2

根本柏林廢

你咪撚柒啦
你理得人地講幾多角姐

佢推幾口叫人買都中
又唔見你推，傻閪

04好波，和波收錢

祝你死全家

鋼鐵聯盟？笑撚死人咩 學人讓波

大家直接BLOCK左佢唔駛煩

9c 個d派未

真

奧格斯堡盤有冇得諗

快撚D啦 我訓啦

科隆對家 必勝

唔夠人講就咒人，正一弱智仔

想要奥格大波

科隆對家 上船未

收聲啦屌你老母

你搭嘴,死埋你全家,死埋你屋企隻貓同隻狗^^

一敏蛇 堅有料，中咁多注

科隆 作客差 差幾場又無贏
作客讓球
鬼盤 買客

屌你我驚到賴屎

科隆係咪大波保證

慘 咒自己死

你真係好弱智

買左上盤慘過死

角大保證
對家保證

我熟悉嘅搶口波po又返黎

人地比料又屌人
人地叫你比料就死全家

2020仲買系隆？

係味有人派 我想訓

剩半格再買多次上盤就冇事

好撚野蠻

原來恩公廢到落咗德丙

等緊+1

Thx

角大話派果堆去咗邊？

你精神分裂

12點半全大

same road

快啲

今日連輸18注

傻閪
我輸波夠叫d人爆炸啦
真係爆咩
你咪發爛渣囉

回頭是岸

00:00 應該會買 喜歡就跟

條友把口好撚臭

Gun 你

有真飛？

12am 角大定半大？

羅巴 好耐無見

岩蛇

話派個班呢

希望話左派個d 真係派
唔係會輸一世

今日上上落落...追數注...訓教休息

起身對答案

買咩會連輸

1001

邊隊恩公

咁有信心

科隆對家

我們的